機場個叔叔好好人

開頭已經頂著班黑警，又中左楜椒
大家顧著佢呀
岩岩好似話唔會割席？聽唔清楚

原來係普通市民？

佢話佢會企係中間 唔會同抗爭者割席 佢相信抗爭者都唔會同佢割席

佢擋著左係出面，小心d

不分化 不指責 不割蓆

白頭佬？
口音有d唔正
話唔會同示威者割蓆
相信示威者都係
但背景不明
佢同時話有叫隻白衫狗退隻狗都肯
值得表揚
睇live係咁多

係，開頭以為佢係機場職員

身分不明有待觀察

佢做得好岩

佢就係想比車走 唔想發展到呢個場面
可惜好多人都比仇恨支配左 無晒理智

仲有叫家長如果愛錫小朋友,應該入黎保護佢地

佢應該唔想有人受傷

之前見好多銀髮族都上到好前線